Maar toen de bourgeoisie niet modern."
Dorian Gray lachte, en gooide zijn hoofd.
"Je bent heel onverbeterlijke, Harry; maar ik vind het niet erg.
Het is onmogelijk om boos te zijn.
Als je ziet Sybille Vane, zult u merken dat de man die verkeerde haar zou een beest, een beest zonder hart.
